Chpt 唔買 走去買tpgy

未又係跌到傻 冇分別

都係老千股
我都蟹咗 成本25